要渣車去上水站接人, 有冇邊到路邊近上水站可以停一陣 ???

咪撚on9啦

咪撚戇鳩啦

馬會道

近彩園個邊有個停車位係ok格離。不過煩忙時間好難有位

揸車接人咁撚扮野都做得出

276A巴士站..........
不過要佢黎到先，要快手

停一陣等就免啦

馬會轉左個九巴廠大把位

近火車站既就得個度方便

再唔就火車站既另一邊, 新運路近上水中心有個 lay by

咁快整追好架v6 3.5?

叫佢搭多個站去粉嶺

整好
整左三雞野

唔好啦， 泊巴士站

即係邊到？？？

好似中港巴，屋苑啲穿巴嗰到。

唔該哂

上水站B2出口，有條好長嘅行人天橋落斜的。

不過都係要快，好似會抄的。

泊彩園村

巴士站隔離有個上落客區